沖田杏梨棄用美顏filter拍片 真面目誘麻甩佬課金

曾與杜汶澤合演港產片《豪情3D》的沖田杏梨，在日本暗黑界有「人類最強Body」之稱，不過她在2016年退出AV界，即從良成為人妻，前年更誕下囡囡，沖田杏梨現在轉型當網絡紅人，不時於網上分享生活日常。

最近，沖田杏梨亦開始在收費平台OnlyFans拍片賺外快，她今次更勇氣十足，在沒有採用美顏filter下，首次素顏拍攝短片，擁有L Cup上圍的沖田還肉騰騰登場，她表示：「無加工、沒有眼妝...」又努力地收腹趷籮，擺出S甫士望麻甩網民能課金支持。

咁係素顏咩
咁大波唔靚

如果可以中出到佢一次
無左條命都肯

淫賤不能移

人間性器

假波，假樣

乳不在大 有形即可

真波來

真.....

假到仆街wo

明知係假到仆街都好想睇佢屌
佢同埋里美都係
反而深田真係唔整好過整

其實佢本身個樣真係幾唔掂

就像彩瑛

好似混血兒嚟

整過龍

里美最新VER

Over 左

彩瑛雖好但Mina都不錯

彩瑛是最好

英文好勁

有得屌，一定屌撚死佢。

彩連形都冇 點睇

搓出形來

好撚老實 同喺屯門公園跳舞嗰啲差唔多樣

好過佢地

問題係
呢個你會去睇佢既AV打J

屯門果d送比你都唔食

最尾個張係零零發劉以達

雖然係假
但有得揸我奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀再奶呀奶呀奶呀奶呀

屯門果d拎去堆肥啦

實在太毒，樹都毒瓜埋
比d廢老啦，百貨應百貨

假 佢有套見到波底有達‘那’

假波照丁

睇過有兩三套沖田破壞版，個男優無戴套
點解拍步兵都睇唔到有冇套都唔戴？好淫

係咪有支那血統？
個樣咁蝗既？

其實佢真係好撚正！

醜撚到癲
話正嗰啲好心驗下個腦

真係好撚正喎⋯⋯

seed定老母？

你user name啱曬
酸撚到

佢同田中瞳嗰套好J到仆街

巨乳控

懷念佢雙乳夾住條腸黎含個淫樣

事實係男優咁身經百戰都未必滿足到佢
佢真係一個黑洞

岩啦
聖誕無野做，去睇返佢全盛期啲片啦

比佢對乳夾一夾你都頂唔撚住啦，仲屌撚死佢喎

真係好撚大波 好想質個頭落去訓覺

師兄平時係咪食得假嘢多

Ching你死先

見到巴打個 file 位置唔爭氣笑咗

想知佢老公點睇

回家

屌

三頭怪

真的,師兄

聽到個名已經扯扯地

唔能係呀你？

唔理佢真波定假波 以前好中意睇佢 因為夠淫

佢真係好正

早5年就正，而家大媽喎

乜野唔爭氣？

明顯冇所謂啦

下 我覺得好撚正喎

咁我要大形

講一講又好想J下佢，睇下佢對波俾人渣到變形
有無人source/seed仲可以download到

40歲正常

佢啲片好似佢屌男人多過男人屌佢 應該真係天生淫底 推介大家睇佢寸止果套

依加肉地咗好似仲正

里美ver2016 左右就正

其實係咪大乳症
睇見佢其實覺得佢條腰辛苦多啲

Birmingham 大

波假樣唔知

人類最強body

真係好核突